﻿TODO:

	GUI:
		Klasse KnotenErstellen muss noch programmiert werden.
		SpielerFiguren müssen noch angezeigt werden.
		Spielablauf muss noch implementiert werden.
		
		
	
Zu beachten:

	HasWon muss nach jeder Runde aufgreufen werden
	Wenn ein Spieler auf einem Feld steht und nur noch Taxi fahren kann, die nachbarfelder aber alle belegt sind ist er raus. --> wird das abgefangen?
	Rundencounter mit wann zeigt sich MrX wie bringen wir den ins Frontend? Extra Methode die jede Runde aufgerufen wird

GUI:
	Bei jedem Zug Sound von Verkehrsmittel, auße beim boot. Blacktickets extra. Doppelzug -> Cartoon Sound wen jemand los rennt.
	Nice Hintergrundmusik.
	Winner Animation als Popup.
	Gut designte Buttons.
	Textfelder über Spielern, mit Informationen(Name, Feldposition, ...)
	

	SVG Als Hintergrund und Knoten mit ID versehen.

	